手機版GTA係咪已經唔會再出

對上一隻手機版GTA已經係好多年前
當年有機可以開到起角最高畫質已經好勁
但依家啲機GPU勁咗咁多
如果係出新GTA 畫質去到同PUBG同級一定好撚正
其實係咪已經唔會再出

手機版bio都未冇再出

gta4前啲嗰堆，爭隻vice city stories就出哂

出都會係課金連線game, 你仲想唔想佢出?

都好

點解有人用手機玩呢D驚咁ON9?

搞緊gta6 邊到得閑出手機版gta